今朝食大快活見到啲員工黑口黑面咁比人屌

個刻真係好想大大聲笑出黎
我地就放假 望住你啲服務性行業就做到成假狗咁 好可憐
話說有條友就買外賣 唔知佢等左幾耐 應該等左一陣 之後佢無啦啦屌鳩執餐個啲呀姐
條友 執餐呀姐
屌 咁撚耐嘅
...
唔洗人教啦下話 快撚啲整埋個通粉咪得囉
...
我等左好撚耐啦 快撚啲啦
...（終於執好個餐）
屌你老母 係到要人屌先安樂

之後條友走左 我望到個呀姐閪晒面咁
無計啦 你地係要受屌架啦

條友咪係你囉 撚樣 最基本既尊重都冇 狗都不如

係你慢呀 我比左錢你慢閪到咁 屌你快啲唔撚得呀？

等你幫我開

1999

中文攞u?

肯定係啲四,五十後中坑比少少錢大哂咁

就咁睇應該係廿幾三十啲老mk

屌樓主老。。。我真係唔打搞伯母啦。

其實最危險係屌餐飲業
一陣屌完佢吐啖口水加料你都唔知

關我撚事

咁條友真係百無禁忌

屌你老母

上面成堆大愛撚懶正義 扮比邊個睇？

膠都廢時比

他朝君體

基本禮貌都叫大愛懶正義

狗口長不出象牙

睇你班柒頭現實世界見到佢地比人屌
咪一樣縮埋一舊食花生

定你覺得係連登屌幾句就幫到人?

扮樓主tone：
唔做狗做嘅工，人工咁低又要受氣

其實呢d西式快餐店新年開工人工會唔會外d?

如果無分別都幾搵笨，重要忙左

樓主應該係做服務業 比人屌完上黎發洩

( Show Blocked User - 旗木卡卡西 )

番工番到傻左

新三屬巨頭
雷：神解月兔法
火：神解聖女拳
水：神解牙膏雙

以上倍率唔改 剩係加屬傷buff
至於......太陽拳
佢唔係扮緊月見隻龍咩？

錯post

科林價值在於輿論

連登多on9

你都要諗下你上緊咩forum先得架

係呀，月見隻龍岩岩生完bb, 依家係個洞穴度坐月，搞到上面個倍率都無改，但變左加攻嘅buff囉

呢個forum 有預設立場嘅咩？無嘅話，支持定反對任人講，無所謂架。

儍閪等食白汁通粉

青衣翠怡間大快活先極品
朝頭早個阿姐慢到仆街，外賣單永遠最後先叫。
俾完錢到拎個餐，用成15分鐘

比錢買啲咁垃圾嘅服務 真係唔屌唔得

樓主係咪想比人起底

起我做乜鳩姐 我又唔係當時人

飲食業真係唔撚敢得罪
啲friend 話啲人真係會搞9你 比口水鼻涕你食

個客應該未食過曱甴屎

新年清腸胃

d人真心定假膠 樓主咁戇鳩都幫

講左幾多次 關我撚事咩 新年未開眼？咁撚柒嘅你

屌你老母 你下世做狗

祝樓主同屌阿姐條仆街下年過唔到年
最好入廠入番一年半載至落下面

基本尊重都唔識，樓主祝你日日等餐等成粒鐘

我放長雙睇樓主俾人當狗咁屌